吉妹 上次你食果個薯仔麵叫咩湯底

點解會有大薯仔

圖

搵唔到 好想肥婆雞
紅磡 有大薯仔 車仔麵

一齊搵吉妹

上星期搵佢唔肯出

唔預me

佢唔肯出

一齊食m記再影相ok?!

影咩相

無特別湯底叫架，佢嗰日係咩就咩

Me上星期已經無住酒店喇

狗食

唔係日日有薯仔架？

好食架

我唔知呀，但我食過兩次都有
第一次有埋雞翼添，第二次就係豬骨嗰啲，但兩次都有薯仔

去到點嗌先有呢碗嘢

用車仔麵張紙就咁點就得架喇，啲湯渣佢會自己畢比你

吉妹 幾時陪我食mummum

想問依間野叫咩名，望到圖都流哂口水

吉妹話呢間叫美味佳

紅磡寶其行街

弘b想食咩

打邊邊

好呀，鍾意食好多牛肉